恐懼撚夢寐以求既WFH 會唔會出現

唔會啦 係都停課先

年頭既野再loop多次

唔會，就算爆到七彩都唔會再WFH，一來錢嘅問題，二來面子問題
佢要營造慢慢回復正常嘅氣氛，唔會走返回頭路

林鄭都話唔會中陷阱
結果

已經有公司再開始WFH 利申朋友公司

外資公司好多都會

我公司無正式停 WFH m，六七月都係一星期兩至三日

公務員唔會架啦
佢都講明要習慣同病毒共存 平衡生活同抗疫

咪係
課唔停 書展唔停 點會wfh

身邊D朋友已經開始WFH緊

屌佢老母 做地盤無wfh

你都做到fh

差個w姐

唔會有